年初二，究竟開年、返外家拜年呢兩件既先後次序應該點排好？

仲有咩係初二會做，大家提供埋啦！
今日呢條公認既世界級難題，任何一個家庭都會面對

樓主唔賣電話儲值卡喇？

一來就拜年？祝大家萬事勝意！

未開年拜咩年